希望和理非做番d靚畫面繼續爭取國際輿論

之前搞人鏈，獅子山手機光，銀髮族遊行爭取唔少國際和理非支持

最近好似無咩靚畫面比國外傳媒cover

聽晚七點
中環遮打花園見

Push

美國旗海

推

和理非 聽日集會合法架 請全力支持

但唔好太膠

聽日和理非回合

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook